李偲嫣遺體樣本經覆檢後正式確診 病毒值低於 30 屬「唔高唔低」

即係中武肺死啦

條屍都燒左
你話佢潮吹死都得啦

咁佢係因為咩理由死先

一係中，一係唔中啦
唔通圍骰咩
唔想認咪唔好認囉

細胞因子風暴

藍絲首領，閻王見到佢咁忠心，所以收左佢

咁底都死，證明隻毒好猛料

未燒

妖,中間啦

咩中文？

叫中間唔得既？

mrna vaccine

因為疫苗中...所以唔高唔低

未燒
只係送去公眾殮房
送AED前已死、送AED後24小時內死都會送公眾殮房

李偲嫣 既能力要死後先會發動

個個琴晚張床都好暖，唯獨佢凍到死

標題黨話燒左都信
死亡證都唔會即刻出到啦

熱狗＆陳雲根：我睇唔到

疫苗清唔乾淨，主動中招

有冇人唔信佢係武肺死
佢呢個歲數又冇長期病患
打疫苗死合理好多
全部新聞好似死都要強調係武肺 好奇怪
仲要極速火化

武肺攻心

唔高唔低
更加似打疫苗之後……

公安搶屍燒屍
對今日香港黎講係新聞?

重驗緊呀

留意立場同獨媒新聞
一直引述消息人士確認李偲嫣死於武肺

武肺邊有咁勁
伊波拉咩？

幅圖搬屍咋, 係條友開post鳩吹話燒

就係你呢啲人鼓吹鳩噏 散播fake news唔洗本
你呢啲先係真正風向撚

連登仔連基本知識同認證能力都冇
同五毛冇分別

又檢測，又安心出行
點解都係中武肺死嘅？

跟你咁講 太子831見唔到屍係咪即係冇死人?
屌你老母

Hi~我係五毛

似猝死 但又咁唔好彩中咗武肺姐

話阿誠浚哥發現妻子暈低咗喺屋企大廳所m 報驚call白車
私煙搶救途中都好似無醒過

藍絲黎
搶乜鳩

唔高唔低但幾日就死左

唔係檢測左就等於之後都無事架咩點解都會中招

開呀！圍骰，冚家剷

遊戲王

Not great not terrible

咁有冇check 佢，有否打過大陸疫苗?
甚至染病後先打?

因為疫苗生效了
但係生效前被隻疫苗殺咗先

皇天擊殺

有冇諗過係人嘅問題

其實武肺令有暗病既人突然死亡

年頭傳過好多單

突然暈低

但好多風向要壓抵呢D聲音

未確診就死鳩咗，計唔計落確診數字

接受唔到佢死咗

個個都話燒左
但有無fc過

死左

心地唔好

我真係唔信，有內情

細胞因子爆炸導致心血管失調

立場蘋果不停暗示話係武肺死

佢主動接種武肺疫苗，已獲永久免疫了。

比天收

高不成低不就

樓下留言睇到係話未火化
岩岩睇番新聞的確冇講火化咗
收番極速火化個句

不過都係唔多信
除非話佢本身身體有事啦

似武肺加其他暗病

但其實 本身有暗病而突然死亡嘅人其實又ㄧ直都有
中任何ㄧ種傳染病都可以導致/加速/引發猝死

不過咁即係 私煙都真係有可能係因武肺誘發暗病而猝死嘅

不過有冇內情都係抵死架啦
只係覺得唔似咁簡單

盧sir 好頂癮丫

天皇擊殺

而家只係未公布感染源頭
同埋有冇打過國產疫苗

好應棍

官方試途帶風向 死因唔關支廢事

都係間中打下飛機

抵死就梗，問題係傳媒用佢放大武肺威力
未有證據就處處暗示佢係武肺死

熱狗：just a flu

PR 帶風向話死於武肺，想掩飾其他野

30, not great not terrible

滅活病毒

打咗毒針？

同佢急救嗰啲好撚慘

Not great not terrible

Chernobyl

中到死就高啦，似打疫苗

唔好spin 啦

係咪打咗疫苗

假如佢係加入同政府第一批先打既人
咁有好大機會係隻疫苗整撚死佢
而支那隻疫苗好似話要打2針
呵呵

此卡效果一回合只能夠使用一次
當此怪獸卡送墓時，一回合一次可以降低病毒值。
但係可唔可以開神宣block咗佢

柒頭信假新聞

Hi~我係柒頭

係咪真係武漢肺炎死
定係優先打中國疫苗打死左

即係中左定無中？
薛丁格的貓？

夠你死就得

其實都無火化
你比某post fake jor

3.6倫琴
唔高唔低

唔好咁重口味啦巴打

嗰心有事多

條屍都燒左
你話佢未死都得啦

幫佢驗屍果位法醫有機會睇到李偲嫣全相
痴線點忍住唔打J

唔洗搶都可以封鎖消息
拎去燒左

你就唔知佢係打針死
定係俾人殺死
定係病死
定係仆街死

豬閪

BIG

2件事無關係拉埋黎講，兒登仔

they gave them the propaganda number

唔知點解爆笑左

你都戇撚鳩 講緊你憑乜話李偲嫣條屍比人燒左 你就去講831
有病就去食藥啦屌你老母

高又點？低又點？係咪確診先？

驗邊部份？

以佢性格
如果打左針會大事張揚帶頭認叻
不過今次冇
唔岩邏輯

中共試針都唔會搵知名人試
拿石頭碰自己腳咁on9

殺死更加無可能 因為有救護人員參與

病死同仆街死就一定

豬閪

高低都好 最緊要死撚咗

打左中國出產武肺疫苖!

屍煙唔係有做全民檢測㗎咩？點解會中招死？

學你CC台咁講
有人狙撃我 我就係真既

我叫admin搞「！」系統，引黎五毛瘋狂狙撃

浮屍呢? 係咪因為有救護人員參與 所以冇可能

病死同仆街死就一定

原來白車佬會知佢有冇打到針既

唔知邊個豬閪呢?

巴打好重口味下喎

唔怪得連登咁多侵侵fake news

咩暗病?

兔死狗烹，私煙係背後為國家做左咁多野
而家民主本土都已經一網成擒
私煙仲有乜野利用價值？
佢個人咁高調，留佢係度都唔係一個長久之計
而家香港疫情咁嚴重
私煙不幸中病毒身亡係好合情合理嘅🔧

你呢啲人鼓吹鳩噏 散播fake news唔洗本

連登太多仆街放fake news
要多d自己分析

證明皇天擊殺

李私煙遺體已送往火葬場火化

標題黨嚟
只係去葵涌殮房